說好的Be water呢？

明明琴日做得好成功
lead住班狗黎玩。

點解今日又要死守
唔進攻又唔撤退
搞完人就好閃喇

啲Popo開始大範圍拉封鎖線
filter晒啲途人、街坊
外人一律唔俾入
到時一網打盡就Gg架喇

玩完就轉場啦
其他區唔好再守呀，冇野要守架
唔好圍警處圍到俾人包呀

利申：剛經過大埔見到

咪be緊囉

B呀

B

屌你自己去完現場先講啦
你又知無be到？

be water意思唔係打游擊
係根據對方部署用唔同方法應對

好撚心痛
好擔心你地

佢哋封鎖晒一個Area，確保冇街坊途人
就會更加冇底線

一網打盡架會

現場都入唔到
大埔封到個範圍好大

但班狗封晒場拉人
幾個街口已經set晒block
圍住左大埔警處出面條馬路
仲有咩唔同嘅方法應對

唯一應該真係得番商場

圍住個警署嗌口號、射激光
係唔會令佢地出黎投降/道歉架

玩完九宮格，堵塞完就好B喇
轉場啦

Push

推反佢地入警察局就散啦

但係俾人包緊喎，點推
外面亦唔見有人反包圍啲狗

Be water 唔想見到千有人傷亡

我都係冷氣軍司
我認我好仆街
但我望到你地俾人包真係好心痛

去到目的地，完成目標
就好轉場喇，留喺度開party冇用架
轉場再搞啦
盡量避免硬碰
做完野就好閃

push

被捕都好唔想

老實我覺得打游擊安全過其他方法

荃灣咪be緊囉